深黃居港日本老闆用地道廣東話分享日本人處世之道：食唔起壽司 餐蛋麵都好味

幾正，自己click入蘋果link睇幫下view數：

屯門秋香

陳生

好撚好笑

有調查指疫下86％打工仔失業或工作減少令收入下降，再看香港人最愛的日本，疫情更嚴重，該國人卻可以看得開，居港日本人川村健人認為荷包縮水沒甚麼，說：「你食唔起壽司，afford唔到壽司，afford唔到shabu shabu，食第二樣嘢囉，食餐蛋麵都得，一樣啫，都好食，其實沙嗲牛肉麵都好食。」

日本人是天災煉成的民族，慣對逆境，36歲的他勸大家睇餸食飯，「有好多嘢好食，唔一定要貴，事實嚟㗎。」然而限聚令下好東西變得很遠，他上館子更費工夫，川（Kawa）、村（Mura）日文發音不同，粵語卻撞了音，訂位吃飯時對方無論如何搞不清，他投降說：「哦，冇嘢，陳生啦，陳生！」

節錄兩段, 其他自己入去睇, 睇完禁廣告

依家茶記唔平架

條友好撚好笑

架仔
想比佢一路講屌一路屌

灣仔邊度有

秋香

真係好撚好笑

好好笑

穿穿健人

黎得香港住都會變爛口

陳生啦陳生

d粗口多得太唔自然 over左
背多芬即係點

好撚正佢啲廣東話

態度正確

居港日本人
日裔香港人

英文好勁 日本人黎講
應該好有語言天份

佢句屌你老味好撚native

請問邊間嚟??

係咪呢間

英文好似ABC完全唔似日本人

日本手足好正

最尾個pornhub答得好自然

好攪笑

上館子

lm

連背多分都識

得背面正叫背多分

gayyy

好撚地道

搞笑過搞笑藝人

留名

啲口音似abc多過日本人

pornbub 果下笑撚左

痴線佬

我都想知
不過果條巷仔最近既日本野都係呢間

面果句同心入面果句9up王

日本人平時比我印象斯斯文文
估到講粵語粗口可以有咁大反差

Pink Guy?

陳生啲英文都好好！

S

間野好好食

佢間鋪都幾好feel架
老細員工都好friendly

「記者問他留家又幹啥事」

呢個記者啲中文好唔自然

好撚正呀佢

好想同佢做ＦＤ

A

呢個日本老闆比支那腥移民高質太多
已經完全變成一個香港人
睇得出佢真係好愛香港

憑佢呢種態度就值得支持幫襯

日本妹講粗口會唔會打冷震

毒果

佢啲英文超好，同埋性格都唔似日本人

陳生貴姓
川村啊

屌你啲粗口勁撚到

佢個樣其實似混血 加上英文唔差 都好大機會唔係純日本人

佢啲 屌你老尾 十足啲廚房佬地盤佬
好撚正

pornhub

睇咁耐笑咁耐

連登仔網上邊都未必咁爛口
香港廚房佬特質

陳生好波

你有冇睇
有 少少啦

有冇人可以搵間黃既又會洗底褲洗衣店比陳生
笑到我

d 粗口流利到仆街

香港版filthy frank

搵個嘅老婆就得
再唔係老公都得

佢深明港人鳩去日本既目的

離咗婚
依家得女

老細好撚搞笑

個樣同d英文口音似係混血

佢突然間爆句「屌你老母臭閪 做咩係度食飯」笑到我仆街

你識咩撚呀 屌你老味

背面睇好正,正面睇好柒
巴打係咪好後生

架仔好靚仔
想飛去日本食

屌你老味 咁撚麻煩

地
址？

第一次聽

講野好正

咁又未至於 不過係幾好

廣告係邊？ 想click廣告都click唔到

有！

喂 食咩

屌 個日本人仲本地過你

仲爛口過一般香港人 得閒要幫親下先

好撚正完全啲feel語氣同內容係地道香港人 雖然講嘢仲係唔正 但係好歡迎呢type外國人黎香港住 因為佢地好respect香港嘅文化

tiger king hair

日本人陳生:唔撚係呀嘛屌你老味,背多芬都唔撚識,屌你老味

裝左adblock?

最底
你可能有興趣的文章

唔知和泉素行個D識唔識香港粗口

快啲走啦你 好撚攰呀你知唔知呀

背多fun呀

哦 仆~街~~~~~ 要唔要滾撚水 快啲啦 仆街

聽佢d英文都知佢背景應該唔係傳統日本人 或者都係鍾意外國文化

一行入間日本餐廳
有日本人笑笑口問你

「屌你老味 食咩？

正
呢個賣點同澳牛一樣得

好有型, 陳生

佢間野叫秋香

佢唔似日本人訪問好搞笑

想知佢間店 （住屯門

屯門青善街38號康景花園地下26-27號舖

佢啲口音好似吳彥祖 定金城武

好可愛

佢用唔流利既廣東話好流利咁爆粗
D "屌你老味臭西"用得唔錯

行多兩步間聚福樓係佢朋友開

屌想識佢

屌佢有無得投訴個記者
收香港人錢唔該講番香港人話

利申：訂左3份

根本骨子裡就係香港人
好耐冇video可以睇到咁開心

吓 咁都abc

唔似ABC 似英文流利嘅香港人

呢d咪高汁移民

「快啲走啦...
我好撚攰呀....」

笑撚到我仆街

幾靚仔喎

有friend 日本混血 平時喺屋企主要講英文+小小日文
不過完全冇日本口音

好撚正

大部分

係
蘋果D廣告好好睇, 等我睇到幾次先

不正常地click會冇錢收

個樣有d似葛民輝

好有球場巴基斯坦細路講粗口既感覺

自然到不愧居港咁多年

成日突然好肉緊咁爆句粗口
好鬼好笑

咁click番少d

睇內文佢講嘢完全唔似日本人

笑死

都好過班蝗蟲講蝗話

ABJ?

陳生
佢講屌你老味個陣地道麻甩味好正

dllm背多fun都識

又講得幾撚好笑

push

好有日本諧星既feel

明天去俾佢屌

佢唔似日本人
個少少mix咁

唔好爆咁多粗啦不過估唔到去藍店

陳生好正

我有冇睇錯啊蘋果竟然用「幹啥事」？？ 痴撚線

食過
係堅好食同大份

好貼地

擔心藍姐姐睇完會唔會報復佢啲底褲

其實成份蘋果長期都係咁撚樣
屌左幾年都唔肯改

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

笑撚死

咩名

表情動作都勁本地，廣東話文法都係，好本土係咪架仔嚟架

上咩館子
呢個係北方口語
咪以為用普通話講就叫書面語
蘋果啲中文可唔可以好少少
差啲咪講去餐廳用饍，大不了咪直接講出街食飯
反正蘋果呢份報紙喺行文度夾雜廣東話都無關係

上次有個post話要send email去

屌佢老母臭閪蘋果 課撚咗差唔多成年都無撚改過

上次個post話要send email去

香港人就係呢d

有啲似一個明星但又講唔出邊個

要支持下

Feel到佢係日本真係好壓抑

笑𠹌死

衝口而出

粗口運用A

董建華會問佢 貴姓呀陳生

登記左做選民未啊

仆街蘋果鑊撚鑊都係咁
叫人課金就死狗咁

但個d 小鮮肉 / 小三全部佢帶頭用

有片啦一早 伍公子教既

3:33 日本冇乜靚女 睇得太多AV喇

屌你老味

仲要學到個格

屌～脷～滷～味

陳生有少少有金城武嘅feel

佢間嘢係屋企附近，想試下

佢哋係咪請咗港飄做記者

佢個屌你老味個語調語速

成條片嗶晒

有聲

我識人入面做過
港漂就唔係，但聽佢形容d記者真係新手同比較低質
是但砌d juicy野出黎就報，高層亦鼓勵佢地咁做
唔需要講求事實同質素
如果佢唔係唯一一份黃真係撐唔落

好似地盤佬

啲英文完全唔似日本人 佢應該都幾有語言天份

笑死咩

巴西嫁人地

睇得出係廚房佬洗派

佢仲要整撚埋啲表情出黎
條友喜劇細胞好豐富

似abc多D

笑撚到仆街 屌你老未

美籍日裔 ?

聽講野口吻同口音，完全睇唔出係日本人
加上個樣都唔係好似日本人

佢地用粗口仲精彩過香港人用

佢d煲仔飯好好食嫁
不過鋪頭好細 去食一定要book枱

你快啲走啦 我好撚攰你知唔知呀
笑到我仆街

屌你老味真係好鬼好用 完全表達到嗰下所有嘅情緒 無咩粗口可以做到依個精粹
連台仔同居港鬼佬都認同

好笑過葛民輝

應該係好肯同人吹水, 所以識咁多粗口, 同埋佢講粗口D音特別似本地人

好明顯港籍日裔啦

富士山

廣東粗口世界一流

agree

Cute law

好貴

張相有啲似周潤發

推

連登仔會唔會批鬥佢幫襯藍店?

仲有上館子 見到都唔開胃

咁有杜生feel嘅

Good

揾佢拍新版重慶森林

咁佢係中途過香港定係細細個已經喺香港住？

如果係前者嘅話 佢語言天份好高 廣東話出名難學

屌佢老母蘋果杏家剷屌到幾時先肯改